
2011-04-07T13:17:0Z
kultur-sanat
Semaver Kumpanya tarafından sahnelenen eğlenceli tiyatro oyunu "Bir Tutam Hayat"; 12 Nisan 2011, Salı akşamı saat 20:30'da ENKA İbrahim Betil Oditoryumu'nda ENKA izleyicisini güldürecek! Yavuz Pekman'ın, Anton Çehov'un eserlerinden günümüz Türkiye'sine uyarladığı "Bir Tutam Hayat"ın yönetmenliğini Işıl Kasapoğlu üstleniyor. Yönetmen yardımcılığını Gülin Kılıçay'ın yaptığı oyunda; Semaver Kumpanya'nın başarılı oyuncuları Sezin Bozacı, Asil Büyüközçelik, Banu Çiçek, Ani Haddeler Pekman ve Serkan Keskin rol alıyor. "Bir Tutam Hayat"; Anton Çehov'un "küçük şakalar" olarak nitelendirdiği "Ayı", "Evlenme Teklifi", "Düğün", "Tütünün Zararları" ve "Arabalık" adlı kısa oyunlarından uyarlandı. Oyun; günümüz Türkiye'sinde, orta sınıf bir ailenin içine düştüğü birbirinden komik durumlara eleştirel bir bakışla yaklaşıyor. Eğlenceli replikleri, müzikleri ve yüksek temposuyla keyifli bir tiyatro deneyimi sunan "Bir Tutam Hayat"; ilginç kostümleriyle de dikkat çekiyor. ENKA Kültür Sanat 23. Yıl Bahar Programı kapsamında sahnelenecek "Bir Tutam Hayat"; 12 Nisan 2011, Salı akşamı saat 20:30'da ENKA İbrahim Betil Oditoryumu'nda izlenebilir. Koltuk sayısının sınırlı ve yerlerin numarasız olması dolayısıyla, önceden rezervasyon yaptırılması gereken ENKA Kültür Sanat 23. Yıl Bahar Programı'na ait biletler ENKA Online'dan, Biletix'ten ve ENKA Kültür Sanat gişesinden temin edilebilir. Dileyen katılımcılar, her etkinlik öncesi saat 19.00'da Taksim – Akm önünden kalkacak ücretsiz servis ile etkinlik merkezine ulaşabiliyorlar. Etkinlik bitiminde ise, ENKA İbrahim Betil Oditoryumu'ndan kalkacak servis, konukların Taksim – Akm'ye ulaşımını sağlıyor. Servisten yararlanabilmek için etkinliklerden en az iki gün önce ENKA ile bağlantıya geçerek rezervasyon yaptırılması yeterli. 8 55 18 0
